女同事問我做咩成日帶飯係咩2c

在綫等

暗地裏笑鳩你冇錢出街食

問你做咩成日帶飯=想同你食飯=想食白汁

笑鳩你死窮鬼

性暗示黎
屋企煮飯>帶埋你果份>上屋企一齊煮飯>入埋房煮佢飯

似了

問你係咪鍾意食住家菜